點解d口罩剩係留比班廢老？

根本成個社會資源嚴重錯配比廢老，又2蚊坐車，生果金，津貼，連口罩都係廢老有得買同拎。
廢老唔駛返工返學，拎咁撚多口罩把撚咩，唔死咪又係佔用社會資源，又係阻礙香港民主發展，投票機器，平時咪屌班後生仔，真心唔明有咩貢獻。
如果廢老後生時會儲錢，唔煙酒嫖賭，駛撚要人幫咩？ 幫得一定係藍絲廢老，返大陸包二奶果d

偽善

選票

2盒 Thx

其實係防疫層面係比打工仔最好
老野可以係公屋閉關

但打工仔日日要迫車,樓面一日接觸大量人

俾咁多口罩佢哋，鼓勵佢哋出多啲街，增加感染機會，加速社區爆發

關愛座已經夠on9，2蚊坐車仲要讓比你。又唔駛返工，係都要等返放工時爭車位坐

其實應該暫時cut兩蚊車優惠, 鼓勵長者留係安全地方

因為香港冇嘢多，係左膠多

後生識網購， 睇見老人家排通宵你覺得冇問題嗎

可以唔出街

但後生仔中年人打工維持社會運作係避唔到

打工仔因為無口罩而感染的爆發潮係擋唔住

你根本無大局觀

真。

同意，資源有限唔應該咁用

大局觀就係要優先比服務業的人
例如公共交通工具司機,零售業

呢班人唔出事香港會比較安全

嘜鳩都比班廢老

德政

坦白講我對香港依然唔樂觀
唔係因為中共幾強

而係#10條撚樣睇畫面睇邊個慘決定分配

完全無基本分析能力與判斷力
唔少香港政治kol同議員都係呢種人

無
廢老話唔撚驚嘛
廢青戴口罩嘛

好少見黃絲老人家無口罩
通常仔女有提供

大家樓下的保安清潔都係優先供應對象
因為接觸太多人, 最容易無錢買口罩而攬炒香港

反而綜援戶,退休人士最應該盡留家中你就走去派口罩提供車費優惠鼓勵人出街

左膠最大問題係所有判斷都係與常識對抗

其中一名73歲行動不便手持枴杖的婆婆，於店外失聲落淚指「因為個仔返工，所以叫我坐車過嚟，依家買唔到，屋企五個人要戴口罩，得十幾個」。

個仔返工都要老母去搶幾撚不孝

其實應該調返轉
本身口罩係防上傳染疾病
廢老身子弱又唔撚衛生
比罩佢係塞9住佢個口唔好比佢噴病毒

同意，唔明香港做乜咁多道德偉，好似幫咗老人家就等於做好事……

老人家本身受尊敬嘅，自然有大把後生幫佢籌措

朝早落個公園開個口罩用順便去茶樓嘆返盅兩件，晏晝瞓完覺開個口罩落去公園屌吓廢青又一日。

剩係俾銀髮族
廢老不了

廢佬會識感恩就唔係廢佬啦

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿烈嗎些

無問題 社會唔係靠廢老運作

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

係

問題係無佢地都會照出街
瘋狂傳染俾人

死廢老最撚應該死 一日到黑唔係喺公園比錢支那雞就周圍貢柒柒下
香港最易揾錢既年代都發唔起臨老唔過得西仲要阻住個地球轉
銀髮族實有仔女幫手買
呢班撚樣仔女都唔撚理佢就要個社會理
最好立法會選舉錢死撚晒班蛇齋餅糉

因為班廢老衛生意識低下,好易攬炒

網購條撚呀
度度都hold貨呀

建制嘅一個都唔應該比
信政府呀嘛

點解老野唔識網購?
你假設左全部老野都係on9?
既然係on9咁點解仲要浪費資源去幫佢地

我80 後，有7 成朋友唔識網上代運

真

係 班廢老就算攞到口罩都屌返人轉頭
都戇撚鳩鳩 快撚啲死晒佢最好

佢地仲細
唔知成班老人家仲要出門口買餸 煮比打工嘅仔女帶飯

總係覺得老野唔周圍走就無事

係廢老 唔係所有老人家！

連居屋都要讓廢老買先
最易買既時期都買唔到, 老左又同D後生爭

終於有人同我問同一問題

班廢老邊值得留，次次冇得攞就一定屌派嗰啲人，有冇諗過咁嘅時候有口罩唔自用已經好偉大，仲要屌鳩人唔夠貨就唔好搞咁大陣仗

香港人特別命賤

民賤聯票倉
廢老死咁啲
社會質素都好啲
冇口罩係自己攞嚟

光環

你寧願救個後生定廢老？

因為無腦無生產力既人最容易拉攏

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

因為廢老先係散病毒機,唔封佢地口,D後生仲危險.

佢地最易變藍

2盒係質素來的
你睇carosell有8900accounts賣近口罩

廢佬成日以為自己大晒

呢個真心推

完全正確，香港人嗰種大愛精神係時候要改

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

老人家染病機會最高

啲廢老都果頭近，仲戴乜野口罩

個仔唔返工邊有錢去買口罩，大家分擔角色啫

唔好啊 我用緊架

泛民

講撚到靠你維持世界秩序咁 你去拎綜援啦唔洗你返工

有啲閒錢又可以去公園同娜娜托手仔 快活過神仙

#71又有狗吠
所以唔好話反共, 香港人連抗疫都瘋狂玩膠,香港邊有得救

大軍師細良話係就係, 軍令如山

關我撚事咩道德撚

好靚仔

應該係比要日日工作既人
依個時候老人係應該留係屋企

好撚嬲呀

駁唔到

一陣#71條左膠又叫你去拎綜援啦唔洗你返工
所以班左膠邊度有得救,完全零論述能力, 一味靠人多靠惡

哦 根據你logic到你退休果日應該要自殺就最環保 因為你對個社會黎講已經無利用價值

其他工會肯組織罷工未？齊上齊落啊

你的水平學人講logic?

今日可憐廢老
他朝佢哋又再掌心雷投對家你哋唔好喊

其實我覺得應該整個癈老區將全港癈老擺晒入去。越遠越好。反正佢地唔使番工。仲可以集中醫療資源同送餐服務。

後生仔主要出番市區可以方便工作

呢個政府會撚咁做咩
智撚障

楢山節考

班癈老日撚日一早搭2蚊車同班後生仔爭迫巴士迫地鐵根本係增大社會負擔

無，自己唔去學新嘢，病死抵撚死

完全正解

因為你將來會變廢老

係抗疫時我覺得政治立場同可唔可憐都係相對次要
一個仆街中左招一樣有傳染性同埋為口罩做思想審查係唔可行

但係班左膠的所謂優先名單竟然無前線服務行業就明果班左膠咩水準
連做區議員的水平都唔未到

你睇連登都幾多人搶口罩
唔講老人家
後生都無 唔係無曬 大都得1-2盒
如果要維持到5月
我唔肯定就算連登仔
都仲有冇貨

民間調查,好似係鐘庭耀訪問過
絕大部分人的口罩只可以維持兩星期的家庭用量

佢比較有需要，他不懂計劃，到口罩買曬才發現要買。
坦然佢地係差，腦又殘，但我哋有良知，唔睇住佢地染武漢肺炎咩

咁撚閪既你
人人都會老，老左學野你估咁易？

廢老拎完口罩戴住落街食早餐
食完返上屋企丟一個
返工坐成粒鐘車, 係出面成日, 反而唔俾口罩

冇
跟唔上時代咪要被淘汰

依家有兩盒
叫我老豆一日用一個都唔肯
兩三日先換一次
5月就大家都死啦

不能同意更多

根本要後生救左先
無可能同班老野一樣排通宵

真 之後冇口罩嗰個阿伯拎到5個之後 話終於可以外出

有無民意代表願意提出cut兩蚊優惠減少人流

呢個咪就係為選票同為抗疫的分別
台灣可以融入國際社會就係當時總統頂住民意反彈支持同婚

對香港政治人我就唔樂觀

仲要係同老婆2個人外出走走
咁就冇左2個口罩

上網搶唔到
排隊又排唔到
後生等死區

明明後生先要日日逼車返工，感染風險最大先最需要口罩

...

反而打工仔一個口罩用兩日
班老野外出走走就一陣用兩個

完全係資源的浪費

最撚叻擺個口罩係下爬

希望係咁啦

呢個係世界問題

呢個真班撚樣不嬲得你
好似$2搭過海巴迫撚晒位阻鳩住返工既人
明明唔過海係去紅隧落車飲業

全香港無咩政治kol提過基層打工仔呢點
我講完仲比左膠郁

香港有樣野好得意, 打工仔社會地位好似最低,但明明成個經濟活動係靠打工仔頂

呢個真
食正香港經濟最高速發展個幾十年都可以一窮二白
班低學歷廢老唔救仲好

都有啲網真係買到架
不過30秒就無曬幾千盒咋嘛

無
人人都會老
從來都唔覺得老有咩特別

第一頁已經有p牌仔用感性行先
仲想玩道德審判

其實咁講係本末倒置，用緊急法禁止大部分人返工，只留緊急服務同最基本服務行業辦公，而唔係分配口罩比打工仔返工

老人家正因為唔駛番工番學，咪負責排隊攞口罩俾仔女孫番工番學用囉，除非真係仆街到霸哂嚟自己用囉。

唔止政治立場
而點解係老人優先
成日話長者曾經對社會有貢獻
但嗰啲係sunk cost
值唔值得係睇依家同將來嘅貢獻
例如你所講嘅服務業或者小朋友學生之類

長者如果退休無工作需要
係可以減少出街避免感染
當然我明白會有長期病患需要覆疹而避免唔到外出
但我所指嘅廢老係去屈臣氏買唔到口罩屌誠哥屌職員都唔屌政府嗰啲
可憐佢哋係多餘

派完口罩俾廢老
跟住日日落公園派利是支那雞，同其他廢老圍爐支持開槍殺哂d後生
最撚應該死就係呢班浪費資源既垃圾

有利是錢俾娜娜無錢買口罩?

班長者扮可憐奶到盡的野你係唔明

後生仔都會老，開口埋口年齡歧視，咁你買咗樓儲夠錢退休未？第日記住摺埋喺屋企唔好出街

That’s why 過去8個月用賣慘做方向，而唔係培養執政意志。

仲紅隧飲茶
廢老係特登坐20蚊過海巴 然後下一個站

利申： 見過廢老講架車6蚊唔扺 後面個架20蚊抵好多

甩左p先出黎道德審判啦

廢老最多選票

所以樓主應該賺多d 立多d稅比廢老

【終極封關策略】醫護罷工告一段落，唔代表我哋無計可施

有疫情唔洗做點解唔摺埋？想死快啲？

後生仔識得網購，買豬咀

老人家識鬼咩

所以賣/派果時真係要講光復香港就認證到邊到係廢老

呢個真
先係聲大夾惡 / 扮慒插隊
到柒左 / 被人圍屌就扮死例牌再加「後生仔咁樣 做人唔係咁做」

屌
懶道德

政府已經收到你嘅意見
現已推出以下措施：

2蚊乘車優惠提前60歲可享用

啱丫!!!!!!係街從來冇見過一個人暫時唔用口罩係除半邊耳架囉!!!!

因為廢

尤其係嗰個老師奶成日話後生仔唔識敬老讓老人家
棺材就讓佢買先

有仔女既我諗實會幫手上網買口罩
除非佢仔女係藍或趕仔女出街。

2蚊坐車係on9

但係關愛座有咩問題個個國家都有架啦

拎光環最緊要

關我撚事？又唔係我地搞到佢咁
香港後生出去打生打死嗰陣佢哋做緊咩？你又做緊咩啊

廢佬攞完比佢d不孝仔女用

因為廢老多選票

p牌on9仔
廢老可以唔出街 後生要返工
仲有網購到咩 on99

係道德良心問題
成日講黑白是良知
根本有班人偏激到唔用腦
老人家排隊企咁奈 會攰會辛苦
就算一個成年人排幾個鐘企都腳軟啦
將心比已 到老時 到你排就明

唔好再講喇，再講變一蚊

其實我想知而家正常普通口罩炒價幾多？係咪老人家一D都買唔起嘅地步？

咪係。點解係呢d時間口罩係長者優先？

好想俾正評你

網你老母

老人家都要買送食飯嫁…
唔通人老過60歲就連出街都無權利咩
會唔會黑心左D

你返工上司老細識揾錢多過你，睇見你benefit同佢地一樣甚至少過佢地你覺得冇問題嗎？

冇

全世界都要爭廢老選票
因為二戰後好撚多baby boomer仲未死
要等佢地死晒呢個世界先會美好, 即係要等多30年

5p撚一個
呃蝦條

公屋都係長者優先

敬老係世上最ON9既文化之一

咁你幾時私人班返一百幾十萬個口罩返黎派呀
Sor 唔記得你交配開

得啦 知你無女朋友啦 抵你青頭一世

佢地唔衛生
病咗咪又係喺街散播

我邊句有話鼓勵佢地出街？但人地落街買餸都要口罩㗎，咁都嘈！

唔出街食風咩

講真，淨係派口罩比老人家係有問題
根本就係攬炒
班老人家成日落街散吓步又一個口罩
浪費資源

要派都應該以家庭為單位
由家庭自己分工點用d口罩先最慳

D獨居長者與其派口罩
不如直接送日用品上去探訪仲好
留喺屋企點都安全過出街
好過班老人家成日為d無謂野又用一個口罩

仲有話後生識上網買
所以無需要係偏見
依家有咩網可以唔洗搶直接買到
咪又一樣咁難

班廢老都就死，救黎都嘥資源

五日買一次凍肉

比你快我一分鐘
612 721 831 女FA 爆眼 健仔心口中槍 熊仔餅 女義士比的士狗車斷雙腳 十一月周同學 cu polyu 又唔見條死賤種出黎嘈

咁基本都講到道德，唔係嘛

咁出去果一次都要戴口罩啦

覆唔撚到

班膠同黑警歧視學生無分別
佢地個邏輯 係年過60就連飯都唔駛食
直接送死
真希望到佢地老時 出唔到街買送

現在大家見到的係老野落一次街就一個口罩
打工仔就兩日一個

呢一種on9分配方式一定唔夠用

咁你仲唔快撚d 派口罩比呢班廢老

口講大愛的臭西左膠, 最後只剩下咀咒別人

推

你上面有條友覆唔到發緊悔氣

買得起又點？就係唔想俾炒狗賺

有時好難講，個政府咁仆街但好多老人家都覺得冇問題啦

政府處理得咁垃圾，係要齊齊suffer，後生要上網搶其實都好辛苦

我唔係話老人家唔夠口罩係抵死，我只覺得呢個係香港嘅現象，就好似大自然咁弱肉強食

我自問會配給比自己屋企嘅老人家，但人哋D老人家唔關我事

其實香港資源好好，係分配錯鳩曬

咁你咪收工之後再去買送煮飯比你家2老食囉
自私自利咪你呢D囉 相信你過十年八年 就如同你宜家口中所講既自私廢老一樣
因為你地個思考模式都一樣 只係顧自己

唔出街咪得囉
有需要再算啦

屌人「冷血」
結果轉頭就咒罵人

如果大家手頭上有n95， 而又有其他口罩 最好留返畀醫護人員，留住先， 睇下有冇人發起 捐贈n95， 淨係派畀罷工嗰班

打工仔唔駛食飯
死老嘢就叫自己乖仔乖女買埋上屋啦
如果係衰仔衰女就自己反省吓
獨居就另計啦

咁我寧願比口罩班廢老買送 都唔會想比班自私撚 淨係識上連登屌人送口罩啦

仔女都買唔到既時候
識人一家4口 得翻100個唔夠
日日都愁口罩
叫2老幫手出去排下都好
你翻緊工都無時間去都排啦

左膠不嬲係無logic無論述
但全部極黑心惡毒

我都係叫人無需要下唔好出街姐

連登真係on9

係就快d 啦 班廢老等緊呀

一開波用道德高地壓你
比人屌到一棟都冇就人身攻擊
明明一開波講到自己幾正氣凜然

老人家點樣可以唔出街？
大把獨居老人日日要落街買餸煮飯食

買唔到口罩就上黎嘈
你咁孝順 買左口罩比你兩老未啊？
係喎 唔記得你唔鐘意老人家出街tim 應該無買啦就
記得叫佢地唔好出街喎

呢d叫道德高地既話
我諗你同D黑警無乜分別
人道問題 人身自由問題
你無口罩時記得都唔好落街 唔好求人比罩你啦

社會垃圾仲以為自己好威
做返你隻狗公啦

拿，我父母一定唔係廢老，比我黃一百倍。

其實年紀大仲出乜撚街，個政府仆街就不嬲，所以要學識資源點配給，其實都老喇，應該留在家中，保都要保住後生既生命喇

始終他們在年輕時也為香港作出貢獻。

佢地個邏輯就係最好全部社會資源只比翻工個班
細路同老人家係完全唔能夠享受嫁

好多老人家要去睇醫生 係咪唔去睇跟住等死
其實好慘囉 打左50年工 跟住連出街睇醫生既自由都無埋

班人一開波係賣小強把'理性分配資源達致最大抗疫效果'呢個議題破壞

失敗左就利用人身攻擊同咀咒別人引發無謂罵戰轉移話題

香港左膠同大陸五毛手法係好似的

銀髮一族要幫，藍絲?邊個理佢地死活呀!!!

全個香港嘅人都好撚慘呀
你又將心比「己」一下
打工仔連隊都排唔到
口罩網購又買唔到，一係就天價
放工想買清潔用品、日用品
都俾啲on9冇腦師奶搶撚晒
然後係Carousell 見到班垃圾轉手貴賣
我都好辛苦呀
屌你老母！！！！！！

True

笑左
屌你 = 買唔到口罩

廢老no stake in society

老野:唔制度我日日要落街買新鮮食材,你班人唔敬老

其實大把住錦繡花園的人都係幾日買一次食材.....
明知已經進入緊急的情況可能死好多人

班老人仲要因為自己的任性故亂揮霍救援物資

佢D logic真係笑死我
無point就人身攻擊

你呢兩日有無上HKTV Mall試下買理的口罩？我就成大半個鐘連網都入唔到喇。識網購都要買到先得㗎啵。

又或者有人會話，Amazon直運或轉運咪得囉。問題係，識網購唔代表個個都可以俾得起而家d癲價。後生都有草根階層，都有生活好困苦既手足。年紀大唔係大哂，我屋企兩位70歲老人家每日用電腦上網睇蘋果，上連登，電話用TG同WhatsApp。好多野，唔識可以學，唔識好多時都係藉口。

知識改變命運，知識就係咁緊要，知識就係錢
有知識嘅人生活得以改善，無知識就去掃街洗廁所

其實大把人好辛苦幫香港人買口罩,有部分更打算捐錢做生產

如果班人知班老野落街一陣扔一個就真係激撚死
人就搵貨搵到想死,班老人就亂fing

你起佢底就知
清一色交配po
可能口德分高d 方便溝女

我睇個原文
「荃灣區議會主席陳琬琛得知事件後，隨即帶同5個口罩到訪伯伯家中送暖。接過陳琬琛帶來的5個口罩，伯伯十分開心，指終於可以走出家門，與太太一起外出走走。」

get到意思係留咗喺屋企好耐 而家終於可以出去抖氣
而唔係去咗買餸
我唔係話冇權利出街，但而家非常時期，加上係得返幾個口罩嘅情況下點解唔係一個人出去買，而要一齊出，而且又增加中招風險

其實好多女仔覺得左膠等於好人

但正如呢次, 左膠支持老人浪費口罩
呢一樣野係影響成場抗疫的成敗

老老實實我真係唔太同情買唔到個班人
而家唔係買唔到口罩，你出旺角照樣有幾百蚊一盒
值就一定唔撚值，但幾百蚊比唔起(or唔捨得比)我真係唔可憐

跟本成個社會就係靠後生做勞動力，如果全民罷工食綜援跟本就贏咗，可惜黃絲們一盤散沙

物資緊張仲浪費去散步根本已經係pk
點解唔可以派一個屋企人去買食材先

救援物資係救命用,唔係比你生活享受

咁有啲長期病定期去覆診嗰啲就無撚計啦
係公園屌後生嗰啲就食蕉

老人院票全滅
建制64比即時收皮

呢個真
前兩日有po 話有香港人去左日本掃口罩
後尾佢fb 出po澄清係租車由成田開始 行勻晒關東 + 福島 & 仙台
前後行左一百間鋪以上

如果真係比班廢老用一陣就掟既話
真係寧願佢一開波慳返d 時間同錢仲好

其實同日本人口老化問題一樣，度度都唔鐘意廢老，無貢獻 浪費社會資源

前幾日有個廢老係到排唔到口罩喊，成班人同情佢，又送口罩

aggg

大把老人平時又叫雞又係黨鐵推人打尖身手不知幾好

一話限罩就立即人人自稱長期病

一路屌後生 一路食煙 / 吐痰

最撚唔注意個人衛生就係而啲廢老

不能同意更新

咁又唔好咁講 ，好多老人家都好慘無人幫又唔識買口罩，我到依加都仲幫緊我老豆搵口罩 ，同佢唔係一齊住佢自己又買唔到

最慘係一掃口罩就比當地人啤, 覺得你係炒家

辛苦掃完就比班無德老人濫用左

佢地有個term 叫老害

救廢老同救班蝗一樣，以為佢老慘，等佢好起黎就笑鳩我地班香港人

真長期病嗰啲應該都冇氣屌

屌你，上網買到咩
唔出街咪唔洗口罩

醫院你無罩都唔俾入

成日拎網購出黎講
家陣香港好多人連網購都買唔到
多國禁出口供應量實少
張D分佩去哂廢老到
返工返學果D真係唔洗出街，
叫班廢老返埋佢

Go take it!

個病會傳染完

翻工既先要用口罩囉

一家四口叫兩老出去排
即係兩個都無做嘢啦
咁其實一個排一個留係屋企
都慳多一個口罩啦

唔夠口罩用就一條友出去一次過買幾日啦

樓主答左自已

根本成個社會資源嚴重錯配比廢老，又2蚊坐車，生果金，津貼，連口罩都係廢老有得買同拎。
廢老唔駛返工返學，拎咁撚多口罩把撚咩，唔死咪又係佔用社會資源，又係阻礙香港民主發展，投票機器，平時咪屌班後生仔，真心唔明有咩貢獻。
如果廢老後生時會儲錢，唔煙酒嫖賭，駛撚要人幫咩？ 幫得一定係藍絲廢老，返大陸包二奶果d

全中！

都係嗰句啦
唔夠口罩就慳住用
買餸都要兩老行孖咇
唔好左膠到霸佔道德高地
講到落街買餸重要過返工高危嗰堆咁

你有幾大局呀...
老人退左都仲幫緊個社會運作架，何況有啲未退休呢？
可能佢要外出照顧屋企人，例如老伴，或者幫自己既子女湊孫，呢種應該佔好多，無人照顧班後生中年人又點會出去做倒野呀。
叫老人唔好出街，你講到咁叻，啲後生中年人都唔洗出街啦，home office咪得囉，全人類都唔洗口罩啦
你個大局觀都好細下，井底

因為廢老最易死 d 大公司平時賺咁多錢 平時想盡下社會責任都冇人知
依家派口罩, 敬老個名好聽好多 幫助弱勢社群點都好聽過幫助有手有腳後生仔 同埋班老人家會係電視面前喊下 個迴響幾大
即刻成間公司個形象變到幾正面 良心企業

黃咪留
藍嘅 人終有一死

好多傻閪見到佢哋話好撚慘
大家諗下簽JD個時班廢老做緊乜
有冇份笑鳩戴卓爾
97個時又做緊乜
呢幾個月佢哋有冇份鬧手足
冇罩係佢哋應得嘅報應嚟

同意啊
叫得廢老 一定係藍同無錢果批

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

如果要返工 排隊又無份
又唔可能長期mon住上網搶 靠運氣買

廢老要用2蚊一早同你班撚樣逼車霸位
如果出去同你地爭位坐冇口罩點算

正解

等睇左膠屌你

連假acc都出埋,你班左膠.....

真 啲廢老好撚慘呀無口罩呀
轉頭日日落公園 嘥撚晒啲口罩

721831101111

老係可憐，但必可恨

屯門區，奶共派唯一兩個區選贏既地方就係一個老人邨，一個新移民邨

奶共中華老膠真係應該自然淘汰
今日比口罩佢老唔去，第一又出黎罵示威者